美斯一爆speed真係屌打c朗

今場完全2011年水準
球王

其實係擺返美斯係正確位置姐
你擺佢係中場，佢係世界級中場，係咁傳靚波
你擺到佢愈接近接近禁區，佢就係球王級

今場拖舟戰術有問題，隊隊對巴塞都一定會駐重兵禁區頂，今場2球失波都係禁區頂出事

我覺得係臨尾皇馬個勢太好，打少個仲好似贏到咁
結果啲人high大左攻哂上去
事實上佢地要一分就夠

換走卡斯米路拉後kroos，但拉傑迪嗰球就係輸kroos

爆seed?

仍在變強

皇馬仲踢少場，拎到西甲始終係牙朗贏，冷靜少少

其他隊主場求和可以理解，但國家打吡分唔到勝負好無癮，皇馬想打敗死敵揚威好正路

打少個喎軒帥

結果俾對面揚威

其實梅西狀態點差都係當今第一人

你贏左西甲有排你威啦

皇馬贏波=拋離巴+贏硬西甲+ 無後顧之憂衝擊歐聯，所以施丹想搏都合理

係 來回六分波 仲要打小場

歐聯唔出力留打比發功

同埋去到呢啲華山論劍級嘅世界大戰，你擊敗對手嗰團火會比平時勁十倍

贏過啦，之前C7咪係疤主場絕殺咗疤

上次還上次，每次都係新嘅挑戰

啱呀，所以唔好話咩垃唔垃圾

老馬真係

尋晚兩邊都想贏

洗唔洗射失12碼咁撚串呀

射到入為止 我朗真係比唔上

咁撚勁又唔見美斯打馬拉雞個陣爆seed嘅

咪爆撚左囉

屌打

真係好撚驚

勁

美屍爆緊？？？

屌打？

都係入唔到決賽

試下擺佢去龍門

美欺歐聯決賽爆到？

而家右邊冇咗丹尼爾，小花又入咗中路，右路攻勢0

擺你落去都變球王喇

但你柒果隻

agger ar ching

樓豬岩牙

啱

嘻

哇你又話訓 cap圖先

睇得出牙朗呢場踢得好怯

YES

yes

嗯

唔小心贏左

？？

想問霉閪爆左去邊？屋企電視機前面

FIFA屌打

柒頭碧基上水未

美斯唔洗用冠軍証明自己的

所以不停助攻山齊士拎美洲盃

佢身處北京睇緊電視機

大家都冇speed, 得巴爾曾經有